.TH "Bool" 3 "Viernes, 6 de Noviembre de 2020" "Driver_devices" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
Bool
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "defines"

.in +1c
.ti -1c
.RI "#define \fBtrue\fP   1"
.br
.RI "ciaa POSIX stdbool header file "
.ti -1c
.RI "#define \fBfalse\fP   0"
.br
.RI "false "
.ti -1c
.RI "#define \fBbool\fP   _Bool"
.br
.RI "bool "
.ti -1c
.RI "#define \fB__bool_true_false_are_defined\fP   1"
.br
.RI "Bool, true and false are defined\&. "
.in -1c
.SH "Descripción detallada"
.PP 

.SH "Documentación de los 'defines'"
.PP 
.SS "#define __bool_true_false_are_defined   1"

.PP
Bool, true and false are defined\&. 
.PP
Definición en la línea 85 del archivo bool\&.h\&.
.SS "#define bool   _Bool"

.PP
bool bool is not a type but a macro exapnded to _Bool 
.PP
Definición en la línea 83 del archivo bool\&.h\&.
.SS "#define false   0"

.PP
false 
.PP
Definición en la línea 77 del archivo bool\&.h\&.
.SS "#define true   1"

.PP
ciaa POSIX stdbool header file ciaa POSIX stdbool header filetrue 
.PP
Definición en la línea 75 del archivo bool\&.h\&.
.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para Driver_devices del código fuente\&.
